PCCW sales入 500mb續約

500mb 上網就到期, 有無咩優惠續約?
請PM我